\begin{aufgabe}{Türme von Hanoi}
Sei~$a(n)$ die minimale Anzahl von Umlegeoperationen, die zur Lösung des
Türme-von-Hanoi-Problems mit~$n$ Scheiben nötig sind.
Zeige: $a(n) \geq 2^n - 1$ für alle~$n \in \NN_0$.

{\scriptsize\emph{Hinweis.} In der Vorlesung wurde schon~$a(n) \leq 2^n - 1$ für
alle~$n \in \NN_0$ gezeigt.\par}
\end{aufgabe}
